呢三首歌係咪古天樂代表作？？？

今期流行
男朋友
天命最高

？？？？？？

像我這一種男人

藍色的緣份

天真

吻得到愛不到

在森林和原野

我願愛

天真都好聽

在峨嵋山上見到你

我個名

那一段藍色的緣分

愛講靈感

mr.cool

天命最高～

佢點解會由有提名到我最喜愛男歌手？
佢有歌既咩
同埋點解會真係拎埋

多麼想在飛鵝山上見返你

同kay 首一個女人和浴室

所以有得投佢